[JJ插沙］電腦瘋狂hang機，換完ram都冇用，仲好似有燶味

是咁的
部電腦都用左四年，但近排成日我打機/睇片時hang機，之後要重開
拎去比人整，話係ram有問題（2x4GB)
拎去保養換完之後係冇hang得咁密，但情況越趨嚴重
今日仲短時間內hang兩次（之前一日/幾日一次）
仲唔知係咪有陣燶味

Check過主機板冇爆電容，抆哂d ram主機板正常地有響
兩個ram槽分別試過開機冇問題

所以想請教各位巴打
1.仲會唔會係主機板出事？
2.ram槽出事？
3.火牛？
4.hard disk硬碟?(近排開機時主機有吱吱聲，唔知係咪壞？
5. CPU?(check過事發前50-60度）
6.顯卡？（nividia gtx 650ti)有時打機會話驅動程式停止回應，但通常唔會hang,我諗唔關事？）

希望巴打們可以幫下手，小弟好窮 ，再拎去整怕比人水，想試下自己搞唔搞到，感激不盡，連登有愛

用呢個睇睇電壓正唔正常，順便睇埋溫度

Hard disk係少少吱吱聲定係格格聲先？格格聲就快Backup啦，死得

如果上面嘅嘢都正常，咁試試換埋Hard disk嘅電源線同SATA線

顯你老母卡

試過有燶味 之後發現係火牛 一抆發現插電個位直頭融咗一忽
如果驅動程式就通常係display card 出事

點為之正常？
Hard disk少少吱吱聲

但驅動程式停止回應多數只會黑幾秒mon就冇事
同埋佢成日停止回應唔係nividia軟件問題咩？係我張顯壞左？

Push

Pushh

顯你老團母卡

開機 HWMONITOR情況
請問有問題嗎?

覺得好肯大可能係火牛問題
用邊隻火牛 最緊要睇到3.3V 5V 12V睇下正唔正常
但 咩都冇

用緊呢隻 唔該

push

pish

首先你要自貼JJ插沙先

聞唔聞到d燶味由邊度發出?

可能係顯示卡都未定,我以前張560ti就係有燶味

我怕係錯覺,D味好快冇

唔會係錯覺,放心

Driver 沒有回應係因為你張卡係個幾秒死左，之後又死唔哂著番，我經驗係好快張卡就報銷

你intel U 有display core ，試下拿走張650display 用intel display 試下會唔會hang

如之前巴打所講，格格聲一定可立刻backup 你枝枝聲可以去down 個crystaldisk info做個smart test，如果紅色的話你最好都係去backup

冇回應呢樣野我三四年前初初買返黎已經有
而家過哂保養
但我多數係開左機一段時間，打機/睇片時先hang
只靠intel display睇片會唔會疾

好，唔該

下次再留意
不過死display card會hang機？

Check完良好
我諗唔關Hard disk事了?

咁總結姐係唔關RAM & Hard disk事

姐係有可能係牛/Display card/MB是但一個壞?
唔該

Windows 問題
John Linux

我個FD叫我用furmark燒一陣測下張card

windows 7 ?

Yes

火牛

何以見得

結果呢?

燒緊，燒左四個字，仲係66度
除左開住個冬甩個陣疾疾下之外冇異常
係咪已經知道唔係顯卡問題？

燒唔上68度,停左佢了
下一步燒CPU?

用緊AIDA64燒機中

燒左20分鐘
溫度正常，冇hang冇lag,係咪代表cpu冇壞？
姐係一係牛一係mb壞？

救命呀大家

有冇人呀

Fff

Hhqhw

Fggg

清下啲塵，加返啲硅脂入cpu睇下有無好啲